今年21，冇女

細佬我engine 仔今年二十有一
三年都係全男班，無論玩咩活動都係得仔
中學之後一條女都識唔到
遲d出來做野又係99%男同事
究竟點先識到女

ptgf

有冇絲打可以同我做個朋友
得閒吹水，俾我平衡一下

唔想折墜到咁

出世都依家都冇囡